metal撚入

新手想聽metal但想由soft d慢慢黎，有冇d 稍微易入口 類似BMTH果種介紹下，其實幾中意果種唱腔

原來有個集中討論post , 我過番去先